【核彈】政府繞過立法會財委會審議 用奬券基金建檢疫隔離中心

政府繞過立法會財委會審議 用奬券基金建檢疫隔離中心

來源：立法會直播

藍絲又有得打飛機
政府成功拎錢

(代po，重po再求支持) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

CLS

Push

咁搞明日大嶼都可以唔經立法會啦

搞到咁肉酸
唔合港共心意就架空哂區會立會
港共不如直接取消區議會同立法會囉
建制派一齊食風

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

推

下次警隊加人工可以用獎券基金直接加人工而唔須要透過立法會財委會審議警隊加人工咁咪好大鑊！

關愛基金 機管局
架空左 好撚多年喇
你地扮睇唔到呀
要玩立法會呀否決呀

點會係咁
我地既議員一定可以否決佢

派一萬蚊又話唔可以咁用基金派
轉頭就用基金起豆腐渣

中共為鎖國舖路
取消關係法只係推跌骨牌第一塊
會以人權及民主法制裁京官同港官黑警
戰略資源無得入口
切斷中共核芯全球供應鏈
乘機凍結埋共匪所有在美資產等

其實係已經唔驚制裁
定係覺得點都唔會被制裁

推！

中國太大,制裁都唔會似拉登咁追殺你
最多好似對北韓咁
你估到時習種同佢既權貴會唔會受影響?